Реализовал получение моделей и брендов и добавление в базу в соответствующие таблицы. Сделал метод, который возвращает объект поколения автомобиля, но не успел реализовать добавление в базу. Остальное также не успел до делайна. На все потратил около 8-9 часов.